睇左黃全有罪，有靚樣既閪真係好幸福

男人窮一生精力賺錢，全都交給女人花

講d我唔知既？
例如海係水
你阿媽係女人

有靚樣的撚呢?

你唔俾咪得

手指隙先流啲俾女人

白人化妝前後真是差極遠

有冇人覺得其實都唔差

Jennifer Garner:

下?咁都遠?
睇過日本同支那啲女上落妝分別未

海可以唔係水

唔差，皮膚問題姐

都唔係,基本好多女人有化妝, 同無化妝會差好遠.

香港代表 => 劉心悠